今日做野地方得間百佳可以解決午餐

諗唔到食咩好，各位巴打有咩好建議

一包熱浪攪掂

方包, 火腿

杯麵，問啲呀姐有冇熱水